部PS4 壞撚左，放假都冇事做，好撚慘

本來都可以玩下KH3 消磨下時間
依家無啦

早D去維園霸位遊行

你去埋我份

咁就買部新

你真是神算子
又知我要出新機

等ps5